改變藍絲！正式進入：「Facebook連儂牆計劃」

長話短說：成日話自己香港自己救, 請每人立即利用自己facebook做連儂牆

做法：「每日都share反送中資訊」
目的： 打穿藍絲長輩同溫層！

唔好話驚佢地見到會鬧，你facebook禁個share制先可以打破佢地嘅同溫層效應！比多d資訊去刺激佢地思考（係呀 佢地其實會諗野架）

一個share，拯救一個生命

長文：

如果有日香港輸，一定係因為比班藍絲出賣。
如果我地要贏，一定要拎埋佢地嘅力量！

天琦講過：「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我識身邊嘅人 由黃轉藍好少，但藍轉淺黃其實係易好多！

唔好睇少Facebook, 老一輩真係好鍾意分享同留言。我今日搭巴士望住個藍絲呀嬸係到睇幫港出聲 又會睇留言 另外又會打長篇大論去覆藍絲朋友

藍絲媽媽最鍾意就係d煽情文章
例如「孩子！XXXXXX」
又或者「朋友！XXXXXX」

藍絲叔叔最在乎就係錢同外國勢力
「反送中導致經濟/股市XXXXX」
「中美關係XXXXX」

要打動佢地 變成淺黃，本人建議文宣小組係呢方面再努力d, 針對好Target audience.

實行：做法其實好簡單，由facebook share做起。
(老一輩仲沉迷緊）

1. 平時Like文宣pages, 新聞pages
例子： 文宣很清楚開花這個責任

[url]
[/url]

2. 見到認同嘅post, share+comment!!!
如果你有親人好藍—->可以唔加留言
如果親人淺藍—->加自己諗法 加強說服力

3. 高級間諜做法：入侵埋藍絲pages 留言逆轉風向
p.s. 呢樣唔建議用自己ac

藍色媽媽們都已經做曬上面嘅野，仲分享勤力過你地呀 網絡連儂牆快d建成

緊急呼籲：
拯救身邊親人 幫佢地unlike垃圾page
share&comment 多d facebook 文宣post
幫親友Like吓立場新聞同連登

假設：每個人都拯救到一個親友，我地戰力又double了 多你一個share 多好多

你班人係咪唔會睇政事台？

拯救藍絲 人人有責

天琦講過：「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

利用Facebook即時動態 可以令你想講嘅野放係最高位置
仲會成日碌碌吓係中間見到喔

如果有日香港輸，一定係因為比班藍絲出賣。
如果我地要贏，一定要拎埋佢地嘅力量！

大家點睇呀 自己推上熱門

IG story都係唔錯嘅宣傳渠道
提醒你嘅港豬朋友 每日有新聞

誠招各位加入網絡打手

藍絲們，
如果有天，你去醫院割盲腸，但腎臟不見了
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你的子女飲奶粉變了大頭嬰
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你拖狗散步，
警察說不能養大狗 要抓走牠
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你投資生意被騙了 還被抓去坐牢
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你想投訴政府，
但投訴無門還被人打一身
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，香港再沒有言論自由，
真正變成了大陸模式
藍絲們 《不要害怕，全都是你們爭取的！！》

不要跟我說不會，這裡是香港這些廢話！
是你們他媽的努力去爭取把香港變成大陸的！！！

你們只看到眼前利益，看不到將來，
也不會去想將來，真的為你們感到可悲！

唔認為會改變到佢地
放棄啦

push，㩒個制姐，唔好懶啦！

無錯
每人做多步 前線嘅壓力會減少d

得架

我今日見個藍絲呀嬸有睇立場新聞
睇到g phone 同美國高官合照佢都呆一呆 開始思考

921 元朗靜坐

追究721 831 新屋嶺

五大訴求 缺一不可

懶一次輸一世

掀個share做文宣有幾難呀？

認同請分享

藍絲呀姨打字仲多過你班廢青

行動post就推唔郁